學校last day 自己一個係廁所食飯....

唉,著到成身潮物比人當U記

ching玩開咩item

supreme hoodie
dior皮帶
thom browne皮鞋
y3褲

清好型

無nmd
唔怪得自己食

nmd都無

樓主匿女廁索女味

抵啦
Nmd都冇